有冇人都入唔到YouTube

9:10想重溫下比賽都唔得

重試 !

me

係咁reload都唔得

以為係我問題 電話都入唔到

入唔到

9:35都仲未入到